# quiz

간단한 퀴즈 웹앱 만들기

## 개발 스택

- React
- React Router v6
- styled-components
- Immer
- TypeScript
- React Testing Library

## 기능 구현

### 필수 구현사항

- [x] 사용자는 '퀴즈 풀기' 버튼을 클릭하여 퀴즈 풀기를 시작할 수 있다.
- [x] 사용자는 문항에 대한 답안을 4개 보기 중에 선택할 수 있다.
- 사용자는 답안을 선택하면 다음 문항을 볼 수 있다.
  - [x] 답안 선택 후 다음 문항 버튼을 볼 수 있다.
  - [x] 답안이 맞았는지 틀렸는지 바로 알 수 있다.
  - [x] 다음 문항 버튼을 클릭하여 다음 문항으로 이동할 수 있다.
- 모든 문항을 다 풀면 사용자는 다음과 같은 결과 정보를 볼 수 있다.
  - [x] 퀴즈를 마칠 때까지 소요된 시간
  - [x] 정답 개수
  - [x] 오답 개수

### 추가 구현사항

- [ ] 정 오답에 대한 비율을 차트로 표기
- [x] 다시 풀기
- [ ] 오답 노트

## 결과물

<https://jmk0305.cafe24.com/>

## project started

```
npm install
npm start

```
